\begin{center}
\index{Nu skålar vi Quantum till}
\subsection*{\large{Nu skålar vi Quantum till}}
\end{center}

\begin{flushright}
\small{\textit{Vill ha dej}}
\end{flushright}
\vspace{-8pt}

Vi har sitzat många gånger, men saknade nåt.\\
Vi har brutit oss från Sigma, för nog vi fått.\\
När vi inte hittar någon som passar oss.\\
Det vill vi ha.\\

Östsvea på fester med oss.\\
Elektroner, protoner, allting virvlar omkring.\\
å det gnistrar, det sprakar, det hettar till.\\
Vi vill aldrig gå hem.\\

Nu skålar vi Quantum till.\\
Mogen är åldern och festa vi vill,\\
å vi räknar, vi spränger, vi kopplar el,\\
det kan aldrig gå fel.\\

\begin{flushright}
\small{\textit{Östsvea till Quantums
30-års kalas}}
\end{flushright}